Maar ik kon niet tot niets komen.
Ik dacht tot ik droeg mijn hoofd deed pijn, maar ik zag geen enkele uitweg uit de problemen.
Ten slotte deze lange reis, en tenslotte hadden we voor hen schurken gedaan, hier was alles tot niets gekomen, alles brak en verpestte, omdat ze zouden het hart kunnen hebben om Jim zo'n trucje te dienen en te maken hij was zijn hele leven lang een slaaf en ook voor vreemden voor veertig vuile dollars.
Toen ik tegen mezelf zei dat het duizend keer beter zou zijn voor Jim wees een slaaf thuis waar zijn familie was, zolang hij maar _got_ was om een ​​te zijn slaaf, dus ik kan maar beter een brief schrijven aan Tom Sawyer en hem dat vertellen vertel Miss Watson waar hij was.
Maar ik geef dat begrip al snel voor twee op dingen: ze zou boos zijn en walgen van zijn schurkerigheid en ondankbaarheid voor het verlaten van haar, en dus zou ze hem weer rechtstreeks de rivier verkopen; en als ze dat niet deed, veracht iedereen natuurlijk een ondankbare neger, en ze zouden ervoor zorgen dat Jim het de hele tijd zou voelen, en dus voelde hij zich opvallend en schande.
